警察真係建立新秩序

依家下下唔洗按章執法，仲叫乜法治社會？係咪警察局大晒？可以漠視所有法律？呢個香港已經唔係一個法治社會係一個人治...原來執法部門可以唔洗守法....長知識了

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619